昨 晚 葵 涌 警 署 白 衣 打 人 證 明 左 一 樣 野

就係黑警冇budget請黑社會做，要d散仔親自出馬

點知條散仔入過學堂都唔夠市民抽先得架

條散仔咁廢，冇 gears 就爆晒缸